老豆包二奶 唔知點算好...

我老豆成日星期六日都唔番屋企瞓 前幾年就知佢成日去澳門賭

不過星期六日唔番黎瞓已經維持左年幾 我都有懷疑過佢係咪包二奶 有時又細細聲講電話 問佢去邊又唔講 老母已經好唔開心

跟住到年初一 二又唔番黎屋企 冇同屋企人食開年飯 （我家姐啱啱嫁左出去 諗住新年齊齊整整食個飯）老母佢激到喊 好唔開心

直到今日去廁所 老豆電話放左係廁所 我手痕撳下老豆we7 見到佢叫個女人做老婆 就知道一直既懷疑冇錯 個心真係好唔舒服 唔知應該點做好

同老母講 老母一定好傷心 唔知承唔承受得到 唔知點算好

我估你老母都知架啦，都無得點算，一係當唔知唔干涉，一係鬧你老豆一獲發洩

take sides please

叫佢比埋你屌囉

你呀媽都心知肚明
陪多啲媽媽啦

你老豆係公務員?

繼兒動母

都係既 老母應該點都知 唔干涉好似比較好

我最擔心都係我老母

會呀 番左工就明白陪屋企人係好重要 加上依加咁 真係會陪多啲老母

你老母一早知，只係識趣，無謂WEI爛自己塊面咁唔識做、咁老撚套

唔係

真人真事 開post前Search包二奶 都幾多巴絲有相似情況

大約幾歲呀，如果大家都老就由佢算啦
到你幾十歲就冇火花感情架啦(老母講)

我都希望係 之後打擊唔會咁大

都50幾 60

屌你老母

咁就算啦，講完都幫唔到幾年，大家反面
除非你自己夠養你阿媽

嫩口野

憎唔憎你老豆? 憎既屌柒佢跟住同老母走吧

有錢咪叫老豆帶埋返屋企一王二后
我男朋友老豆就係咁，左右逢源
由二奶大肚就帶左返屋企
一個老婆一間房，得閒陪下呢個
出街食飯一人坐一邊
利是就夾埋一齊派三封
仔女就叫二奶做細媽，我男朋友叫大媽(二奶仔)
幾十歲無咩野既
相安無事20年

Cls

個二奶都係睇中人地有錢姐，一買一賣
生埋個仔，分仲多啦
我男朋友又好命，一出世老豆就發達